哇屌，原來呢粒icon識彈嘢出嚟

無聊係度等咗陣
個盒彈到唔知幾多下彈咗粒出嚟
有冇巴打幫手數下

教我未

無名

個度咪有電話亭囉

第24下..應該同平安夜有關

入咗錢唔教

等咗兩個鐘終於識彈

邊有咁耐
肯定係你唔專心斬咗眼miss咗

等左半個鐘終於彈左

唉屌
P牌睇唔到

都未到boxing day點會彈出黎

但係個icon出左未夠兩個鐘喎

我諗佢想講等多兩個鐘

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

有連技

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

我等左一個鐘都冇彈 係米fake我

等左陣原來會撞埋一齊炒車

屌 假嘅......唔好信樓主
我成個鐘坐喺度望到佢實一實都冇彈

真係喎

等左陣舊肉燶咗

真

眞係得

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

睇咗十九個鐘都未彈係咪我問題？

今年嘅聖誕icon真係整得好有心思

唔係64下咩
應該同坦克車有關

屌 禁實住隻公仔10秒 真係彈左出黎

原來㩒都有

唔好意思 借一借位 謝謝

和理非 手足 家長 學生 都請入黎
支援手足平台

tg 支足channel

係咪有人真係會等

我等咗

我等咗2粒鐘就見到「光復香港 時代革命」

膠post 好心就不推文啦屌

你有數嘢障礙症

等既時候睇下有咩行動啦～

你呢甩先得

真係喎樓主，等咗十分鐘終於睇到

推！

痴撚線 彈咗樓主老母出嚟
（睇咗我三個鐘）

垃圾post

屌你老母，我琴晚等到而家都唔彈，原來係呃鳩人既

屌你老母

pull

呢d係乜嘢post...

push

on9？

拉

71啊

不推文

騙徒手法層出不窮

我都發現咗原來呢隻豬會跑到終點

dlgh被你呃左一陣